美國簽證面完試但係遲左拎返個護照

有冇巴打試過面完試之後過左14日都未去拎返本護照，之後本護照彈返去領事館到。想問下要點先拎返本護照?

要寫解釋信加兩個擔保人資料同簽名

咁係唔係淨係得email先可以聯絡到佢, 打佢電話冇專人同我傾

係
通常第二日佢會係knowledge base 度copy個canned reply比你

唔該哂巴打，佢晏就打左電話嚟叫我去拎